2014年尾嘅解款車跌錢案未搵番嘅錢喺咪冇左下文？

所以話真喺有意外之財

利申 睇番新聞先記得

俾翻人啦

冇人記得了

全數搵番了？

1001就開post啦屌你